<resources>
    <string name="app_name">Вектор</string>
    <string name="reg"><u>Регистрация</u></string>
    <string name="LevelOne1">Материализм – такое философское течение, которое отвечает на основной вопрос философии словом ‘бытие’. Идеализм, соответственно, постулирует, что, существуют некая сущность законов, нечто первичное, по чьим законам и существует материя.</string>
    <string name="LevelOne2">То первичное вещество называется субстанцией, и оно в нашем мире существует только одно. Это бытие. Идеалисты же считают, что субстанцией является сознание.</string>
    <string name="LevelOne3">Что такое основной вопрос философии, или же ОВФ? Все просто. Основной вопрос философии заключается в проблеме первичности. То есть, что было изначально, бытие, породившее сознание, или же сознание, породившее бытие?</string>
    <string name="LevelOne4">От него и исходят практически все философские течения. Некоторые отвечают таким образом, что, первичными были и бытие, т.е. материальное, и сознание, т.е. идеальное. Приверженцев такого течения философии называют дуалистами, а само течение – дуализмом. Другие же, не менее ‘одарённые’ личности, утверждают, что ОВФ устарел, и на сегодняшний момент не дееспособен. К таким индивидуумам причисляются и люди, говорящие о бо’льшем множеством основным вопросов, нежели один. Ну и, следовательно, если основных вопросов много, то никакой из них не основной. Но, в общем и целом, их всех можно, так или иначе, причислить к одной из уже известных нам категорий. </string>
    <string name="LevelOne5">В общем и целом, все течения так или иначе эклектичны. Что значит слово “эклектика”? Эклектика – есть нечто противоречивое. То есть, например, философское течение, утверждающее о первичности бытия, но при этом постулирующей, что существует бог, и все сущее есть порождение этого бога. Такое течение в основе своей эклектично! </string>
    <string name="LevelOne6">Есть боле одаренные… кхм.. люди. Они придерживаются философского течения, отрицающее любые философские течение. Да, вы все правильно поняли. Такие кличат сами себя позитивистами, а течение позитивизмом. Позитивизма существовало четыре волны, первые две из которых неоднократно громил Владимир Ильич в своих статьях, показывая, что по сути своей, это самый что ни на есть идеализм, просто прикрытый ширмой из людей, говорящих бред с умным видом.</string>
    <string name="q1">Когда полетел в космос Юрий Гагарин?</string>
    <string name="q2">Когда развалился СССР?</string>
    <string name="q3">Когда родился Гегел?</string>
    <string name="q4">Кем был Энгельс?</string>
    <string name="q5">Сколько лет было Канту, когда он умер?</string>
    <string name="q6">Что из названного является сортом ликера?</string>
    <string name="q7">Какой древнегреческий философ любил повторять: "Я знаю, что ничего не знаю"?</string>
    <string name="q8">Какой модуль был пристыкован к орбитальному комплексу "Мир" последним?</string>
    <string name="q9">Как в известной драме Гёте звали покровителя доктора Фауста?</string>
    <string name="q10">Сколько граней имеет куб?</string>



</resources>